講到食，新加坡真係完勝日本

新加坡有中國菜、馬來菜、印度菜、西餐
日本就淨係得日本菜

4>1, sg wins

去過日本未

樓上兩個分身, admin可bam

日本有中華料理、洋風料理、日式咖喱

日本人食魚生

新加坡人食魚生

新加坡有個好正嘅問題
你喺Orchard行到Bugis轉出City Hall沿Marina Bay行一圈
3年黎每一間日本野我都真係食過
Ang Mo Kio至Hougang食咗一半
已經覺得唔會有希望
事實上真係好難食好唔正宗
甚至可以叫做唔正常

利申：一年返2次日本

香港D日本野先係正常

咁喺日本食新加坡野都一樣係唔正宗既姐

有 香港乜撚都有 屌你咪出去食啦

但好撚唔make sense
屌你老母3-4成日本飯冷盤可以有椰
難食到仆街呀ching

都仲未計新加坡處理魚生好有問題
魚生口感可以係暖暖地
高低級餐廳都一樣
有次喺City 2個人食咗SG$500都要一齊去Raffles Hospital

雖然新加坡啲日本野難食 我都agger既

樓主好心聽下老人家講點搵好野食啦

撈起

西餐，中國菜留喺香港食咪得
馬來菜你食埋我果份

我就食埋你果份
喺香港想搵碟似樣既nasi lemak都難

Maxwell 屌打日本

東南亞食日本嘢，首選曼谷
幫樓主修正上面回覆，方便大家閱覽

辣死你阿媽
馬拉食過，不外如是

星仔野無人想食呀屌你

喇沙世界第二
冬陰公世界第一

講on9你完勝金仔

無可能wo....

新加坡d 野食好能悶, 無乜特別.

好難食，咪撚搞

日式多士 好足料

坡式多士 偷工減料